msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-04-05 12:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-05 12:43+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../..\n"

#: ../../../app_controller.php:87
msgid "Login failed. Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码有误"

#: ../../../app_controller.php:88
msgid "You are not authorized to access that location."
msgstr ""

#: ../../../app_controller.php:109
#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:92
#, fuzzy
msgid "Deleted select records"
msgstr "请选择分类"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:14
msgid "FinanceCategory"
msgstr "帐务类别"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:15
#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:25
msgid "Listing"
msgstr "列表"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:19
#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:29
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:19
#, fuzzy
msgid "New Finance Category"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:20
#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:30
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:30
#, fuzzy
msgid "Invalid FinanceCategory."
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:45
#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:66
msgid "The FinanceCategory has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:50
#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:71
msgid "The FinanceCategory could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:61
#, fuzzy
msgid "Invalid FinanceCategory"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:81
#, fuzzy
msgid "Invalid id for FinanceCategory"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/finance/controllers/finance_categories_controller.php:85
msgid "FinanceCategory deleted"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:24
msgid "Finance"
msgstr "帐务"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:29
msgid "New Finance"
msgstr "新增帐目"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:31
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:31
#, fuzzy
msgid "Export Finance"
msgstr "帐务"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:32
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:32
#, fuzzy
msgid "Import Finance"
msgstr "帐务"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:43
msgid "Invalid Financy."
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:64
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:65
msgid "Create Date"
msgstr "发生日期"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:66
msgid "Debit"
msgstr "借/贷"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:67
msgid "Money"
msgstr "金额"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:68
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:109
#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:129
msgid "The Financy has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:114
#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:132
msgid "The Financy could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:124
msgid "Invalid Financy"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:143
msgid "Invalid id for Financy"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/controllers/financies_controller.php:147
msgid "Financy deleted"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:13
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:18
msgid "New Department"
msgstr "新增部门"

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:32
#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:51
msgid "The Department has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:37
#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:54
msgid "The Department could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:46
#, fuzzy
msgid "Invalid Department"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:64
#, fuzzy
msgid "Invalid id for Department"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/account/controllers/departments_controller.php:68
#, fuzzy
msgid "Department deleted"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:13
msgid "Users"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:18
#, fuzzy
msgid "New Users"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:28
#, fuzzy
msgid "Invalid User."
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:40
#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:57
msgid "The User has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:43
#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:60
msgid "The User could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:52
#, fuzzy
msgid "Invalid User"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:70
#, fuzzy
msgid "Invalid id for User"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/account/controllers/users_controller.php:74
#, fuzzy
msgid "User deleted"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/models/mail_template.php:124
msgid "Mr."
msgstr "先生"

#: ../../../plugins/webmailler/models/mail_template.php:124
msgid "Ms."
msgstr "女士"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:29
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:34
#, fuzzy
msgid "New Customer"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:36
msgid "Export Customers"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:37
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:139
msgid "Import Customers"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:46
#, fuzzy
msgid "Invalid MailCustomer."
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:58
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:75
msgid "The MailCustomer has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:63
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:78
msgid "The MailCustomer could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:70
#, fuzzy
msgid "Invalid MailCustomer"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:88
#, fuzzy
msgid "Invalid id for MailCustomer"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:92
#, fuzzy
msgid "MailCustomer deleted"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:112
#, fuzzy
msgid "Nickname"
msgstr "名称"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:113
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:114
msgid "Email"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_customers_controller.php:115
msgid "Tel"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:20
msgid "MailServer"
msgstr "发件服务器"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:25
#, fuzzy
msgid "New Server"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:27
#, fuzzy
msgid "Export Servers"
msgstr "导出"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:28
#, fuzzy
msgid "Import Servers"
msgstr "导入"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:40
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:59
msgid "The MailServer has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:45
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:64
msgid "The MailServer could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:54
#, fuzzy
msgid "Invalid MailServer"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:74
#, fuzzy
msgid "Invalid id for MailServer"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:78
#, fuzzy
msgid "MailServer deleted"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:98
msgid "Host"
msgstr "主机地址"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:99
msgid "Ssl"
msgstr "SSL安全连接"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:100
msgid "Port"
msgstr "端口号"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:101
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:102
msgid "Passwd"
msgstr "密码"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_servers_controller.php:127
#, fuzzy
msgid "Import MailServer"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:32
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:49
#, fuzzy
msgid "Invalid MailTemplate."
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:79
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:121
msgid "The MailTemplate has been saved"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:82
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:124
msgid "The MailTemplate could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:94
#, fuzzy
msgid "Invalid MailTemplate"
msgstr "文章"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:141
#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:160
#, fuzzy
msgid "Invalid id for MailTemplate"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/webmailler/controllers/mail_templates_controller.php:145
#, fuzzy
msgid "MailTemplate deleted"
msgstr "文章"

#: ../../../webroot/test.php:99
msgid "Debug setting does not allow access to this url."
msgstr ""

#: ../../../models/article.php:40
msgid "Please upload an image file"
msgstr ""

#: ../../../models/article.php:45
msgid "Upload file size too large"
msgstr ""

#: ../../../models/article.php:50
msgid "Upload file format incorrect ,please upload an image"
msgstr ""

#: ../../../config/common.php:5
msgid "Live"
msgstr "发布"

#: ../../../config/common.php:6
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: ../../../config/common.php:10
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: ../../../config/common.php:11
msgid "PayOut"
msgstr "支出"

#: ../../../config/common.php:15
msgid "Male"
msgstr "男"

#: ../../../config/common.php:16
msgid "Female"
msgstr "女"

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:17
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:91
msgid "Invalid ArticleCategory."
msgstr ""

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:27
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:42
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:121
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:151
msgid "The ArticleCategory has been saved"
msgstr ""

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:30
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:45
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:124
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:154
msgid "The ArticleCategory could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:37
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:146
msgid "Invalid ArticleCategory"
msgstr ""

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:55
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:181
msgid "Invalid id for ArticleCategory"
msgstr ""

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:59
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:185
msgid "ArticleCategory deleted"
msgstr ""

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:75
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:103
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:132
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:166
#: ../../../controllers/articles_controller.php:93
msgid "ArticleCategory"
msgstr "文章分类"

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:104
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:110
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:167
#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_index.ctp:52
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:111
#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:172
#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_index.ctp:53
#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:39
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete # %s?"
msgstr "确实要删除记录 # %s 吗?"

#: ../../../controllers/article_categories_controller.php:199
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../../controllers/articles_controller.php:35
#: ../../../controllers/articles_controller.php:110
#, fuzzy
msgid "Invalid Article."
msgstr "文章"

#: ../../../controllers/articles_controller.php:45
#: ../../../controllers/articles_controller.php:62
#: ../../../controllers/articles_controller.php:131
#: ../../../controllers/articles_controller.php:153
msgid "The Article has been saved"
msgstr ""

#: ../../../controllers/articles_controller.php:48
#: ../../../controllers/articles_controller.php:65
#: ../../../controllers/articles_controller.php:136
#: ../../../controllers/articles_controller.php:156
msgid "The Article could not be saved. Please, try again."
msgstr ""

#: ../../../controllers/articles_controller.php:57
#: ../../../controllers/articles_controller.php:148
#, fuzzy
msgid "Invalid Article"
msgstr "文章"

#: ../../../controllers/articles_controller.php:77
#: ../../../controllers/articles_controller.php:168
msgid "Invalid id for Article"
msgstr ""

#: ../../../controllers/articles_controller.php:81
#: ../../../controllers/articles_controller.php:172
#, fuzzy
msgid "Article deleted"
msgstr "文章"

#: ../../../controllers/articles_controller.php:98
#, fuzzy
msgid "New Article"
msgstr "文章"

#: ../../../controllers/dashboard_controller.php:10
msgid "System name"
msgstr "简易CMS管理系统"

#: ../../../controllers/dashboard_controller.php:25
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: ../../../controllers/dashboard_controller.php:31
#: ../../../controllers/dashboard_controller.php:37
msgid "Products"
msgstr ""

#: ../../../controllers/dashboard_controller.php:43
msgid "WebMailler"
msgstr "邮件群发"

#: ../../../controllers/dashboard_controller.php:47
msgid "Mail Server"
msgstr "发件服务器"

#: ../../../views/helpers/modal.php:21
msgid "Please Wait..."
msgstr ""

#: ../../../views/helpers/modal.php:55
msgid "Modal Dialog Title"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_index.ctp:10
msgid "Page %page% of %pages%, showing %current% records out of %count% total, starting on record %start%, ending on %end%"
msgstr "第 %page% / %pages% 页, 显示 %start% ~ %end% 共有 %count% 条记录"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_index.ctp:23
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_index.ctp:61
msgid "previous"
msgstr "上页"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_index.ctp:63
msgid "next"
msgstr "下页"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:4
msgid "Id"
msgstr "编号"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:9
#, fuzzy
msgid "Category Name"
msgstr "分类"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:14
msgid "Active"
msgstr "状态"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:19
msgid "Add Ip"
msgstr "操作者IP"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:24
msgid "Created"
msgstr "创建日期"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:29
msgid "Modified"
msgstr "修改日期"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:38
#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_edit.ctp:8
#, fuzzy
msgid "Edit FinanceCategory"
msgstr "编辑文章分类"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:39
#, fuzzy
msgid "Delete FinanceCategory"
msgstr "删除文章分类"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:40
#, fuzzy
msgid "List FinanceCategories"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_view.ctp:41
#, fuzzy
msgid "New FinanceCategory"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/finance/views/finance_categories/admin_add.ctp:8
#, fuzzy
msgid "Add FinanceCategory"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_edit.ctp:8
msgid "Edit Financy"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_add.ctp:8
msgid "Add Financy"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_view.ctp:2
msgid "Financy"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_view.ctp:34
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_view.ctp:44
msgid "Access"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_view.ctp:49
msgid "Groupid"
msgstr ""

#: ../../../plugins/finance/views/financies/admin_view.ctp:54
msgid "Userid"
msgstr "所有者"

#: ../../../plugins/account/views/departments/admin_add.ctp:8
msgid "Add Department"
msgstr "新增部门"

#: ../../../plugins/account/views/departments/admin_edit.ctp:4
msgid "Edit Department"
msgstr "修改部门"

#: ../../../plugins/account/views/departments/admin_edit.ctp:15
#, fuzzy
msgid "List Departments"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:2
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:9
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "简易CMS管理系统"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:14
msgid "Password"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:24
msgid "Realname"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:29
msgid "Birthday"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:34
msgid "Marriage"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:39
msgid "Addrees"
msgstr ""

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:44
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "无"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:49
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:59
msgid "Photo"
msgstr "图片"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:69
#, fuzzy
msgid "User Id"
msgstr "所有者"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:93
#: ../../../plugins/account/views/users/admin_edit.ctp:4
#, fuzzy
msgid "Edit User"
msgstr "编辑"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:94
#, fuzzy
msgid "Delete User"
msgstr "删除"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:95
#: ../../../plugins/account/views/users/admin_edit.ctp:28
#, fuzzy
msgid "List Users"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_view.ctp:96
#, fuzzy
msgid "New User"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/account/views/users/admin_add.ctp:8
#, fuzzy
msgid "Add User"
msgstr "系统用户"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_servers/admin_view.ctp:43
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_servers/admin_edit.ctp:8
msgid "Edit MailServer"
msgstr "修改发件服务器"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_servers/admin_view.ctp:44
#, fuzzy
msgid "Delete MailServer"
msgstr "删除文章分类"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_servers/admin_view.ctp:45
#, fuzzy
msgid "List MailServers"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_servers/admin_view.ctp:46
msgid "New MailServer"
msgstr "新增发件服务器"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_servers/admin_add.ctp:8
msgid "Add MailServer"
msgstr "新增发件服务器"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_edit.ctp:8
#, fuzzy
msgid "Edit MailTemplate"
msgstr "修改部门"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_edit.ctp:33
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_add.ctp:31
msgid "Add Attachments"
msgstr "添加附件"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_index.ctp:40
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_view.ctp:25
msgid "Yes"
msgstr "<span class='red'>是</span>"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_index.ctp:40
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_view.ctp:25
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_index.ctp:46
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_index.ctp:46
msgid "Send Mail"
msgstr ""

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_add.ctp:8
#, fuzzy
msgid "Add MailTemplate"
msgstr "新增部门"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_view.ctp:8
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_view.ctp:13
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_view.ctp:18
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_templates/admin_view.ctp:23
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本格式"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_edit.ctp:8
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_view.ctp:43
#, fuzzy
msgid "Edit MailCustomer"
msgstr "编辑"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_edit.ctp:23
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_add.ctp:21
#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_view.ctp:45
#, fuzzy
msgid "List MailCustomers"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_add.ctp:8
msgid "Add MailCustomer"
msgstr "新增收件人"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_view.ctp:2
msgid "MailCustomer"
msgstr "收件客户"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_view.ctp:44
#, fuzzy
msgid "Delete MailCustomer"
msgstr "删除文章分类"

#: ../../../plugins/webmailler/views/mail_customers/admin_view.ctp:46
msgid "New MailCustomer"
msgstr "新增收件人"

#: ../../../views/pages/home.ctp:12
msgid "Your tmp directory is writable."
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:16
msgid "Your tmp directory is NOT writable."
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:26
#, php-format
msgid "The %s is being used for caching. To change the config edit APP/config/core.php "
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:30
msgid "Your cache is NOT working. Please check the settings in APP/config/core.php"
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:40
msgid "Your database configuration file is present."
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:45
msgid "Your database configuration file is NOT present."
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:47
msgid "Rename config/database.php.default to config/database.php"
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:62
msgid "Cake is able to connect to the database."
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:66
msgid "Cake is NOT able to connect to the database."
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:72
msgid "Editing this Page"
msgstr ""

#: ../../../views/pages/home.ctp:75
#, php-format
msgid ""
"To change the content of this page, edit: %s\n"
"\t\tTo change its layout, edit: %s\n"
"\t\tYou can also add some CSS styles for your pages at: %s"
msgstr ""

#: ../../../views/layouts/default.ctp:30
msgid "CakePHP: the rapid development php framework:"
msgstr ""

#: ../../../views/layouts/default.ctp:44
#: ../../../views/layouts/default.ctp:55
msgid "CakePHP: the rapid development php framework"
msgstr ""

#: ../../../views/users/login.ctp:22
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../../../views/users/login.ctp:23
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../../../views/article_categories/view.ctp:9
msgid "parent_id"
msgstr "父类"

#: ../../../views/article_categories/view.ctp:14
#: ../../../views/article_categories/admin_view.ctp:14
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../../views/article_categories/view.ctp:33
#: ../../../views/article_categories/edit.ctp:4
#: ../../../views/article_categories/admin_edit.ctp:4
msgid "Edit ArticleCategory"
msgstr "编辑文章分类"

#: ../../../views/article_categories/view.ctp:34
msgid "Delete ArticleCategory"
msgstr "删除文章分类"

#: ../../../views/article_categories/view.ctp:35
#: ../../../views/article_categories/edit.ctp:16
#: ../../../views/article_categories/add.ctp:14
msgid "List ArticleCategories"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../views/article_categories/view.ctp:36
#: ../../../views/article_categories/index.ctp:58
msgid "New ArticleCategory"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../views/article_categories/index.ctp:2
msgid "ArticleCategories"
msgstr "文章分类"

#: ../../../views/article_categories/add.ctp:4
#: ../../../views/article_categories/admin_add.ctp:5
msgid "Add ArticleCategory"
msgstr "新增文章分类"

#: ../../../views/article_categories/admin_edit.ctp:11
#: ../../../views/article_categories/admin_add.ctp:19
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../../../views/article_categories/admin_view.ctp:9
msgid "Parent"
msgstr "父类"

#: ../../../views/article_categories/admin_add.ctp:10
msgid "Please select category"
msgstr "请选择分类"

#: ../../../views/article_categories/admin_add.ctp:14
msgid "Not allow blank"
msgstr "不允许为空"

#: ../../../views/article_categories/admin_add.ctp:15
msgid "Fill up too long"
msgstr "输入内容太长"

#: ../../../views/dashboard/admin_top.ctp:9
#: ../../../views/dashboard/admin_left.ctp:38
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: ../../../views/dashboard/admin_top.ctp:9
#: ../../../views/dashboard/admin_left.ctp:38
msgid "Are you sure want to logout?"
msgstr "确实要退出系统吗?"

#: ../../../views/dashboard/admin_left.ctp:15
msgid "Main Menu"
msgstr "管理菜单"

#: ../../../views/dashboard/admin_left.ctp:35
msgid "System"
msgstr "系统管理"

#: ../../../views/dashboard/admin_left.ctp:37
msgid "Backup/Restore"
msgstr ""

#: ../../../views/articles/view.ctp:9
#: ../../../views/articles/admin_view.ctp:9
#, fuzzy
msgid "Article Categories Id"
msgstr "文章分类"

#: ../../../views/articles/view.ctp:19
#: ../../../views/articles/admin_view.ctp:19
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ../../../views/articles/view.ctp:43
#: ../../../views/articles/admin_edit.ctp:4
#: ../../../views/articles/admin_view.ctp:43
#: ../../../views/articles/edit.ctp:4
#, fuzzy
msgid "Edit Article"
msgstr "编辑文章分类"

#: ../../../views/articles/view.ctp:44
#: ../../../views/articles/admin_view.ctp:44
#, fuzzy
msgid "Delete Article"
msgstr "删除文章分类"

#: ../../../views/articles/view.ctp:45
#: ../../../views/articles/admin_edit.ctp:18
#: ../../../views/articles/admin_view.ctp:45
#: ../../../views/articles/edit.ctp:18
#: ../../../views/articles/add.ctp:16
#: ../../../views/articles/admin_add.ctp:53
#, fuzzy
msgid "List Articles"
msgstr "文章分类列表"

#: ../../../views/articles/index.ctp:2
#, fuzzy
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: ../../../views/articles/add.ctp:4
#: ../../../views/articles/admin_add.ctp:41
#, fuzzy
msgid "Add Article"
msgstr "文章"

#: ../../../views/articles/admin_add.ctp:46
msgid "Image"
msgstr "图片"

#, fuzzy
#~ msgid "New Template"
#~ msgstr "新增部门"
#~ msgid "Search"
#~ msgstr "查找"

